覺唔覺d人去旅行唔帶gip學人做backpacker好撚扮野？

都唔撚明好人好姐去旅行帶咁多野可以唔帶gip
咩都揹晒上身唔攰
為左扮瀟灑流浪可以去到幾盡

唔想畀人誤會國籍

Why

其實有時真係冇野帶
加上拎住個喼好唔方便

提子

又平啲 又唔洗拎住行李周圍走 去啲唔洗買野既地方一定唔帶

去旅行都唔洗帶好多野

你都傻去旅行要帶幾多野
鞋著住
拖鞋
4日衫褲
差電器
相機
毛巾
少少藥
牙刷 沖涼用品 用travelers pack

基本上去幾多日旅行都係呢堆野 上山就另計
一個34L 背囊都有位淨

點會冇野帶呀 衫褲鞋襪定成gip啦
仲要買手信呢

你呢d野夠我裝兩個gip

你d 衫大件姐
我著1條褲 帶另一條換 3日洗一次

唔拖gip 入境出境省足兩轉等行李既時間，搞埋網上登機連櫃檯都唔洗去，方便幾多

不嬲咩都唔帶
去到先買

如果你試過要行泥路同冰路
就知道唔會想多個喼

唔用喼機動好多
特別係日本
夜晚去到d偏少少既地方我都唔想嘈到人
用喼要慢慢拉先細聲
用backpack完全無聲

唔拖喼咩背囊，除咗真係冇咁多行李之外，仲係好多方邊都方便好多㗎
去旅行最緊要玩法適合玩得開心， 你估人人都好似你咁，去旅行都要諗扮嘢咩

利申:近50次飛都係咩背囊，當中只有一次拖喼，嗰次後悔到仆街，麻煩到死

笑撚咗
睇嚟加埋手信你要拖3~4個喼先夠

搬屋就搵人人啦

最方便既日本計，車站locker要錢又易滿，去邊度下下都要處理左佢先，何其煩及辛苦！

班人窮 冇錢買gip咪扮哂backpacker囉

睇吓去邊啦。我都諗緊冬天去北歐係咪背囊方便D，因爲雪地拖喼好難拖，但係又一把年紀驚唔多體力孭行李...

冬天好多衣物喎

樓主做乜撚

咁又唔會。基本上只會換入面D打底衫褲。外面雪褲大褸就由頭帶到尾

咁起碼唔洗等行李帶，贏時間，GOGO

等行李唔係問題，我體力夠唔夠咁玩先至係死穴

太重係要影響旅行心情，如果行程配合到，大背囊只係轉移城巿先用，去玩用斜孭袋呢

3日洗一次

靚既backpack 唔便囉

唔明樓主咩心態
係咪未試過去一個backpack旅行？
平時旅行都係食玩 買 ？

btw backpack都可以買到手信，but唔係大型既姐

我個36L osprey買左千幾

酒店有洗衣乾衣機

有錢咪得

on9

我三十度到負廿幾度

南半球 到北半球 都係一個55L

有咩問題

除非 stay 一兩個city

我就係無錢先唔轉backpacker
成日要拖住個死人喼，上樓梯好想死

平有平用姐，g牌一千左右果啲30L 都已經幾好咩

睇你去邊既 日本個啲咪拎gip方便囉 去埋啲山卡啦地方 咩個背囊仲好

嬲會著住
雪地拖喼真心煩
要平衡仲用力過咩背囊
除非你淨係去城市石屎路

泥路，山路同雪地真係玩鳩自己

得罪講句：能力問題
冇體力冇執嘢技巧
帶返喼好啲

好人好姐點會去呢d地方玩鳩自己

唔想留係石屎森林

你都痴撚線, 我上山點拖喼

唔駛等行李係正

連登仔旅行都係食玩訓

帶吉Gip又點睇

樽晴☀ #43557
依D垃圾又出嚟搏屌
大家永久封鎖佢就得

Why你仲未封鎖

我打算冬天去北瑞典+挪威獨遊睇極光。極光圈入面會stay 3個地方。所以頭痕緊喼定背囊，加上一把年紀，孭背囊驚唔夠體力，同埋可能只用一次，所以諗緊。

去旅行一向都係後生去好
唔係行兩行就要搵位坐同休息
係香港人先會為左幾格磚賣青春

有錢去旅行冇錢買喼？

有d backpack仲貴過gip

我都係咁
我個大背囊入面會再裝一個細背囊
用黎去到hostel轉細背囊 帶小小野孭出街行

想問下你地坐飛機果時會唔會孭個腰包或者其他跟身既袋仔 用黎放passport 啲錢咁？
成日覺得將啲錢passort放係hand carry擺上行李櫃到 會係去廁所果時被人偷
但係孭腰包個款又好似好老套 成個大陸人咁

55L咪要寄倉？
你係咪會再帶多個細背囊hand carry？

後生時窮L一名,無辦法啦。

咁多傻閪係到鬥貴

會呀，每次去都會背囊+斜咩袋仔咁上飛機
背囊放頭頂，袋仔裝錢同passport一定跟身

有時係飛機孭袋仔 被啲鬼佬用奇異既目光望住
好似覺得我咁做好奇怪咁

一睇膚色就知啦黃皮豬

喺歐洲飛黎飛去，撘ryanair、火車，拖gip根本唔方便，就算冬天40L都夠

osprey有隻係小背囊拉鍊扣上個大背囊度合體 幾岩你用

你都on9拖gip咁撚煩 唔係買手信個d或者買野一個backpack點會裝唔哂

LM 睇你去歐洲拖喼大量斜路+樓梯

帶咩都要你管？

同感樓主剩係加4個gip仲貴過人張機票

拖喼都要體力

鬼佬backpacker好似係就咁擺晒係嬲袋

我飛時都孭住個腰包。咪理其他人目光，自己財物貼身最重要，再加而家有飛機老鼠專飛機上偷野，小心D好

4日。。。

去歐洲唔帶喼？痴線利申自駕

同班friend去旅行
幾廿歲人做緊野都唔捨得買行李位
買左行李位嘅就要幫佢裝野
真係好撚討厭

度縮到咁
不過我同friend去都係share行李位 反正人人都買又用唔曬行李錢又會share返

咪係

真係
行開幾日冇乜野好帶，咁咪孭個背囊去算囉
掉返轉諗唔透啲人去得嗰4/5日但係好似走難咁帶幾個喼，都唔知為乜

睇下去幾多日
去邊度
同埋生活物品需要幾多
買邊種機票
再決定帶唔帶gip
唔係一定要帶